831太子站係咪有個失蹤者叫何其欣（同音）

啱啱聽返恐怖在線 20 dec 2019 個集收費時段個集
有個聽眾叫grace 打電話上去講有個似blackbloc 靈體叫何其欣
有無失蹤手足識得佢

柒少陣啦迷信撚